【極無恥】CHO屈鳩港台做完訪問先剪條問題落去

點解咁大單野無中文報紙講

話說今日世衛回應之前HKFP問題，指控RTHK ‘The Pulse’ 片段係經過剪接，果個鬼佬醫生唔係咁意思，仲話條問題係之後剪落去，企圖屈鳩港台

//RTHK re-shot the interviewer and questions afterwards and edited the interview in a way that created substantial distortion and misrepresentation//

文中仲有話係醫生打番俾港台，但係港台已經答左HKFP記者話CHO講大話

堂堂國際組織，學哂鄰國啲無恥抹黑講大話賤招

原link：

睇唔明， 推左先

Twitter 國際戰線

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

記住share香港人嘅抗疫成功經驗，如果話冇口罩就blame落支那人度

留名睇港台一刀不剪反擊

推

之前問台灣加唔加入得世衛嗰條片？

推爆

Yvonne quote番港台嘅書面回應:
“None of the shots of the interviewer or her questions were re-filmed after the interview.”

係呀
依家話RTHK訪問完剪條問題落去

// RTHK re-shot the interviewer and questions afterwards and edited the interview//

原文照睇無理解錯係咁

習近平無教醫生講大話

係耿不爽教既